大叔的愛 (9)

冇諗過大家可以咁痴線開到咁多個Post
希望大家唔好停 推到出二季／電影

同埋岩岩是咪有巴絲講日本未來會有OL Only
可唔可以求詳細

帶圖留名

LM

點解張圖咁似P出黎

呢張好靚仔x2喎，出自何處？

Lm

又一個post,留下名先
最近睇緊主任套鄰家
佢條仔好小朋友

送上主任主演電影既圖
但套戲本身搵唔到邊度有得睇

lmlm
推到有sp/電影/第二季

都係覺得主任鄰家個look最正

岩岩睇返原來果句係maki覺得好辛苦
因為我諗會唔會係主任理解咗做maki鍾意春田鍾意得好辛苦
所以就同一個疼愛憐惜maki嘅表情去問春田
跟住主任就係咁問maki係咪好唔開心呀我可以令你開心呀blablabla煩住maki
所以maki後尾就發咗春田脾氣

補圖留名

哈！

改圖改到好勁

應該後續係主任為公為私都去左煩maki
所以maki發春田脾氣
春田好心做壞事啊

主任呢個樣又係好得
套野叫咩名？

嬲豬個樣勁得意

冇劇都推爆個post
好利害

- 主任廣告時間 -

心に吹く風
心中吹起的風

係富良野同美瑛拍 靚景

咦原來有中文字幕預告

但無人睇過
亦無人知邊度有得睇

好想睇下田中圭mobile個合照佢地2個係咩樣

嗚哇
心已融

其實係咪唔會有續集

我都好想睇
張相啲色tune 到好暖

原本覺得有機
但睇完甜圭篇文又覺得無機

我是來劉明的

更新動作片人設：什麼都能做到的究極戰鬥專業戶牧，當黑客支援隊友的千鶴，腳技厲害到被稱作傳說中的火烈鳥的武川桑，擁有天才車技的麻呂，一邊笑一邊撂倒敵人的舞香，用歌聲吸引敵方注意力的鐵平哥，擅長用槍的狙擊手蝶子，明明長著一張比黑手黨還黑手黨的臉，卻不知為何被抓住了的少女部長什麼的

佢自己呢?

到底有無出過碟

maimai同鐵平哥既技能真係天作之合 感覺好魔性

兩個搭住膊頭, 圭露齒笑右手舉V字, 遣都好白雙眼很大左手叉腰然後樣子有點呆

有都應該無中字

係wor無寫春田

同埋maki果然係完美型

maimai既笑聲再次浮現

嘩正呀張相
blur到

朔好可愛喎

性格又有成熟嘅一面

係啊
我fd同我講, 佢淨係sd左張圖比我, 所以我都無咩詳情...
淨係知係9月17星期一東京
詳情可能未咁快有, logo都仲製作中

第二張未見過
好靚仔

主任有無自己啲fans會譯左你啲作品
有片源都好啊

好過咩都無啦

佢負責嗌 Maki Maki Maki Maki Maki Maki Maki Maki Maki Maki Maki

最尾個張
好想拐帶回家

有聲
究竟可唔可以出第二彈發聲stamp
整張係maki maki maki ..... 個line一定勁嘈

feel到會好撚嘈
腳技厲害到被稱作傳說中的火烈鳥的武川桑 笑到仆街

第二張係OL同人圖比賽得獎結果

主任無字幕組好慘

我又post下牧先
呢套個造型好好
渚 有型霸氣過 牧
(苦甜滋味)

呢張圖真係笑死我

咩係甜圭篇？

其實沿用返足之魔術師個朵都幾好

最後一張 不行了

西裝好fit身

做咩j家造型黎既

真係睇唔慣

邊個嚟(真心問)

好慘 點解遣都咁多野比人笑

樓上係咪真心問架
唔會認唔到嘅

甜圭 ＝ 田中圭 ＝ 春田
田中圭自己個blog篇文

套野而家上
唔知遲d有無字幕組肯買碟來整中字

其實差啲認唔出
問嚟confirm下

好似有一兩年了
Amazon見到有碟

佢可能都唔知發生緊咩事
好想加幾個問號係佢頭頂

嘩.....放個工就開咗9咁誇張

個段動作篇人設咩嚟㗎

黑歷史
他朝大紅一定俾人拎返出黎笑

係喎！柒左套野上年
主任不被字幕組寵愛

即喺而家......

白人問號

好有日版花樣feel

型咁多!!!!

我仲以為係我搞錯 我明明記得入面寫17年
希望主任做完大叔鄰家之後都大紅

支嘢飲應該停咗產

個頭真心頂唔撚順

可以行返過隔離做花過天晴

嘩 Johnny's 啲款黎

又多個黑歷史

正想講....咁似花過天晴D頭同衫

岩岩再仔細望下主任做過咩劇
見到佢做過失戀朱古力
扮石原里美個老公
我覺得好衝擊
完全零印象有主任呢個人

完全無印象

原來係佢
仲有我的危險妻鐘意木村佳乃個後輩都係佢

下
即刻搵返黎睇先

原來做過crisis果個有老婆嘅卧底

唔係掛我明明有睇架喎雖然無睇曬
好崩潰原來咁早已經見過主任

屌好似流星花園D fd

話說我尋日為左主任 特登睇返東野圭吾嘅SP
套野叫 十一字殺人事件
好耐之前TVB都有播過
雖然主任戲份真係好很少 但東野圭吾啲野都幾好睇

好耐之前都幾鐘意睇東野圭吾d小說
下次搵SP睇下先 為咗主任

感謝資訊
我真係好想去好想去OL既Only呀

但17/9都開左學 唉

最驚訝係crisis
因為個角色好陰沉
背負住好多野
佢做得好好

原來係佢黎
shock到已經唔知可以講咩

既然大家好似好推介 為左主任我會mark低佢
主任的愛

我都係
呢個真係好驚訝
crisis真係勁好睇
拍得住同類型嘅border

我依然都係對遣都有興趣啲
我都係專心煲埋遣都啲劇先算

之前睇啲日本網
都介紹主任係名脇役
出名既助演
做綠葉可以長做長有既

但到而家都係無中文wiki page
有無人識整

我都係
但真係有排煲...

啱啱望crisis有咩人做
發現有我幾中意嘅演員
小栗旬 西島秀俊 石田百合子

死啦主任的愛就嚟大過maki的愛

生日快樂呀部長

嗚哇好想幫佢譯個中文page

咩嚟㗎

Ching熱情堅持到咁耐？

Wiki唔係你就咁尻填㗎咋咩？

咁快就變心
不過我依然係遣都派

當年追crisis都係為咗個cast而睇
同埋同border個題材有少少似
加上又係小栗旬主演
同埋又係野間口徹做配角

大叔的愛同人活動 會賣下同人本 小周邊之類

宜家都堅持咗兩個星期啦 我覺得呢個坑真係比想象中大

冇眼睇你地班變心變得咁快嘅腐女

所以當時我淨係留意小栗旬同西島秀俊

有冇link

完全唔認得

我唔會咁快放棄咁可愛咁好笑既遣都

真係好痴線
點解佢地個個都咁有錢買一大堆相關嘅野
memo紙呀筆呀杯呀飯盒飯袋都叫用到
雖然用唔用得晒係另一個問題
電器都算 我當你真係咁岩壞咗要換
但衫褲呀又未必自己著得到
仲要無啦啦買個蛋糕真係
仲話買埋間屋同股票

crisis好好睇
上果時同步睇咗

小毒毒遣都係最可愛架

我仲記得果陣諗過下點解石原里美要揀個咁既平凡阿叔

我對唔住主任

咁我又無離棄遣都
自從追左呢個post 我嘅日劇日影to watch list多左好多野
遣都拍啲題材都好唔似平日我會睇果啲 所以會畀啲輕鬆劇打曬尖

我懷疑你撈亂左border同無間雙龍

主任你做咩戴款咁嘅眼鏡
你明明咁有型

17/9星期一
星期五飛
先黎個聖地巡禮
星期一去同人
走一日堂星期二朝早返

有無人自給自足係香港開Only我實支持

日本個個揀星期一會唔會令好多日本妹請假去

我覺得蛋糕都好閒, 起碼都食到
但D衫褲鞋真係 仲要唔係平

無間雙龍好似冇野間口徹?
反而諗唔起
border入面佢係做2個勁古怪嘅黑客其中一個啊

同我一樣
遣都開拓咗我睇好多我平時好少睇嘅日劇類型

一換髮型同眼鏡就唔同咗個人咁

我未填過wiki咩都唔知

個日祝日

冇本金 如果唔係實搞

我都好想去

我果陣都有咁諗
但呢個造型估唔到同主任都有幾分似
但對呢個角色個樣真係零印象

遣都拍既都真係唔係我平時睇開既類型
本身已經唔算常睇劇, 聽歌多
加上其實戲同劇我都係睇演員再睇內容, 都唔係成日追
有時頂唔順中途棄埋....

好葡萄呀
絲打你去唔去到呀?

組團出發

集資
我覺得重點係有班畫同人肯搞

仲有啲錶 貴到
不過好似未有人買?

因為主任都係一般大叔樣大眾D?
所以難認D咁.....

咪住咪住 西島做嘅叫Mozu
小栗旬同生田斗真做嘅叫無間雙龍
定係其實就係border
好亂啊媽啊

睇嚟為左演員 我要改一改我嘅偏食症

就到時間就去!
因為咁岩個個星期六可能去睇live, 但係名古屋

冇辦法
日本唔似香港咁細
日劇日戲產量多到根本追都追唔切
同埋唔係好多都岩我地口味
我追黎追去都係啲查案懸疑 醫療或者愛情小品咁

你指隻錶?
maki個款sold out, 其他無留意

香港有冇咁多畫師萌OL
講真如果集資我都會貢獻下

我都係!
查案懸疑真係比較多同易令人追落去d
kento個d文藝片唔係自己口味
如果唔係因為今次套大叔, 都唔會認識kento而走去睇佢d片

sold out啦已經

我連醫療都唔多睇
係code blue啲人我中意先開嚟睇
我係唔太中意睇職場劇復仇劇果啲
好彩主任咁多產 總有一套有興趣

掂啦
來回唔同地方機票仲平
中間坐overnight bus
支持

主任真係好多路數
又溫柔又體貼又霸氣又惡死
性格隨住衣著打扮不停更新中

西島做嘅叫Mozu
對呀
呢套我都有睇過
但好似覺得悶所以棄咗
同埋見佢成2,3季又電影版咁多就冇再追落去

小栗旬同生田斗真做嘅叫無間雙龍
岩呀
佢地2個為咗廣末涼子報仇嘛

border係講小栗旬中咗槍
個腦入面有粒子彈 令佢可以同死者溝通果套
配角有波瑠同青木崇高同滝藤賢一

我記得mozu入面石田百合子仲要做西島老婆?
滝藤賢一都有份做無間雙龍
呢4套真係亂到9彩

原來我咁outdate
真係好痴線

春田果隻抵玩好多
maki 果隻想買都冇錢

其實真係主要睇有邊個做
職場同復仇我都唔鍾意
但職場嘅話我都係睇過校對女王咋
真係純粹為咗睇石原同菅田

我記得主任果隻好似都係差唔多價錢?
我唯一買得起嘅應該係得麻呂同春田果隻

主任戲路多+形像百變
有冇睇plague，星野源主演講d更生人士既
主任係入面對眼成日好似想殺人咁

不過都係鐘意套十九歲既青馬/心中的風既主角既眼鏡文青look造型多d
優しい

哇咁快開新post
樓上遣都個黑歷史廣告笑左出聲 牛郎頭

我諗應該係果期mozu同border差唔多時間出
我唔知睇邊套好 最後兩套一齊無睇
呢幾個人如果寫人物關係表會亂到痴線

我幾鐘意呢套但真係完全唔知主任有份做

係時候為左演員們開托下多啲戲種
又可以學下各路日文

我睇到一半棄左

我想睇plague但DL唔到
我淨係知有遣都份

個姿勢
怪怪地

sorry打錯係plage
我都係上楓林網睇ja

重點係套套劇啲casting全部差唔多
有時都真係驚撈亂

我全程都係j石原

遣都個pose

Ching睇咩Live

屁屁

無睇啊 好唔好睇啊？
我畀樓上影響左
一講更生人士我就諗起遣都嘅地盤工友look

又有主任同石田百合子？！
佢地其實有無機會喺現實一齊發展下感情？！

十九歲我尋日好似開左睇左幾分鐘 仲諗緊要唔要睇

但係石原同菅田唔知點解零cp感
雖然我都為左佢地而睇校對

有kento咩
唔見有

我覺得圭同遣都個pose分開睇無乜問題
但擺埋一齊有啲問題

J住石原再J埋有村架純都係悶到棄左

而家望佢哋係戴晒有色眼鏡咁睇

今日有同事問我大叔好唔好睇
我答左佢話好睇叫佢快d睇
但推介完又驚佢唔識欣賞 佢平時睇開韓劇 唉 心累
如果有人彈我既遣都bb 我會堅嬲

大家既思想都係一致咁純潔

馬後炮mode
我就諗緊好似怪怪地但又唔知邊個位串錯咗
所以諗住跟你打就算
一齊柒

我之前成功推咗個同事入坑
佢話超好睇

佢地個樣好唔夾
菅田同本田翼反而順眼少少
但都係怪怪地

劇情唔係暗示石原x章魚咩
呢對就襯

我記錯咗
係遣都條女有份

十九歲我睇晒，得45分鐘左右
頭段有d悶，到到青馬一出場就好ok
飛住睇都冇問題既，反正大家都係J主任姐
事實上個故事寫一個十九歲既少女內心係寫得幾好，
都代入到，係女主角唔夠靚姐

推朋友落坑失敗我都放棄左了

same here
真係為左d女角去睇架咋
悶到我J埋水原都搞唔掂，最後都係棄左

邊個係佢條女？

咦原來咁短！
我即刻去望下主任先
真係好中意睇日劇 快快手睇完一個故事好有成功感

唔爭在J埋水川麻美啦雖然拍埋上面幾個無咁靚
石原同松本潤啲劇情有時真係唔知自己睇左啲咩

唔係啦
到結局同菅田都好好感情唔係咩

我都失敗左
但我覺得起碼要睇到第三集先會入坑

十九歲係bili睇晒
同時介紹俾晒其他被主任圈粉既大家睇

仲睇埋係天台花草種植方法教學aka臨時男友既主任線cut

石原成日都章魚章魚
菅田都發現到
好似係

淨係記得睇結局果陣講咗粗口
實現到各自嘅夢想先喺埋一齊

中村友理
我未睇plage所以唔知佢做邊個角色
淨係知係6個主角其中一個

個女主角愈望愈似楊淇

咁快開到9 追唔上
d圖都唔夠
繼續maki的愛

推人入坑呢d失敗左仲傷心
反而有男同事自動入坑

病左既牧真係超級無敵可愛
修羅場個樣都好正

有冇人會睇圭圭既新劇
雖然麻麻地個女主角
但又有白領長腿春田look 睇

其實佢啲深色西裝都幾啱身呀......淺色個啲搞咩

睇埋朝五晚九會睇

突然諗起你哋尋晚講個theory

春田創"一"
牧"凌"太

黑澤"武"藏
所以部長係"無"?!?!

#考え過ぎ

一早見到呢個開心大發現差d係街大笑左出黎

早晨

AAA
(唔知有無人識 )

仲有
"武"川政宗
所以都係"無"

唔會無人識既

呢個髮型想點
不過早十年係好興既...
以家睇返就...

笑得咁怕羞

瘦到
早晨一推

慘 改錯名

因為講親都無咩人識

J家果d而家咪仲係呢d頭…
佢真係過瘦
而家有肉好好多

致力發掘未見過既kento
黑歷史

係囉
呢個look勁普通
是否係街搵個路人大叔來做都得

好正既MAD 我的少男時代版牧春牧
剪得好好

呢個時期真係太瘦

主任呢個look好好J呀！
痴線架！點解套劇完我跌左入主任個坑到架
同步睇果時只係覺得主任個角色好搞笑

嗰時太美男子不了
而家係全盛時期

我以為己經過左
以家個啲會gel唔會一味死拉直呀嘛

即係上面黑歷史廣告個髮型

美男我都岩
但太瘦就....

太瘦似打壞書生
但偏偏佢就係拍運動戲起家

超甜 剪得好好

以前係鋼條型

佢火花都係著大叔裡面果種鬆身衫
但膊頭感覺而家厚好多
仲有胸肌

火花佢仲要長期寒背
著件死人加大碼羽絨搞到個背囊揹帶成日跌
而家有田中圭帶佢去做gym

唔知係咪先入為主
覺得拍大叔的愛呢個時期個身型係最好睇
唔駛再操肌 / 變瘦

林遣都細細個對眼已經咁識做戲
如果首歌係日文會仲正囉…
林遣都好鍾意mr children架…

我覺得火花佢真係德永唻
連肢體語言都有毒撚feel

係
唔好太瘦咧真係唔好睇
塊面會太凹啦

遣都真係好入戲

德永果種毒係會睇到人燥底
不過而家我睇到第6集
由一開頭唔明嗡乜鳩既鸚鵡gag, 去到我都識笑咖哩gag
好似見證住德永既成長咁, 覺得好感動
但係矛盾既係, 呢D都唔係德永想做既野

無計
佢想貫徹自己理想但又唔想妥協
我覺得佢同神谷係兩個毒撚圍爐取暖
曲高和寡 (自己以為懷才不遇)
分別係德永最後向現實低頭咗

我都麻麻地吉岡里帆
但有甜圭同川榮李奈
又係輕輕鬆鬆既劇
會追

神谷雖然痴線
但係好彩多年來有佢陪住德永

你睇晒10 集先再討論會好啲

對Double Fantasy有興趣D
有田中圭同主任

好啦
呢套好正經所以都係坐車時睇
一日睇得一集

我睇完depress咗幾日
好感觸

唔想睇主任演無能戴帽老公
因為佢演技好
會覺得佢好廢

你地個個都咁講
所以我選擇唔睇
唔想向現實低頭住

套戲某程度上超殘忍
將本書裡面有d輕輕帶過嘅位強化咗
但真係好好睇

可惜未揾到電影版
想睇菅田將暉會點演繹德永

咁講我會唔夠膽睇

唔想再睇其他人演德永

X2 係我心目中德永=遣都

我都有d咁嘅感覺
但我都幾鍾意菅田
想睇吓佢對德永嘅詮釋

睇咗replay & destroy未?
笑死人

X3 個形象已經刻咗喺個腦度

好清澀

正呀喂

未

好可愛 lunch time送飯J圖

睇

btw連登好似個個都唔鍾意吉岡里帆咁嘅
係咪佢之前做過咩乞人憎野？
我覺得佢都幾靚

有
不過我都係聽佢地啲大路歌咋
之前見到千晃話要結婚退團我o咗咀
實彩子咪好慘囉一個人唱晒女聲

對眼真係好靚

啡瞳

d 歌既女聲part分左d比男member唱

純粹覺得唔太靚
又唔係唔鐘意嘅
可能睇完會鐘意

反而連登好似個個都唔鐘意甜圭

btw 我係nissy飯

一睇日劇post會嚇親 圭到底做左啲咩

我對日劇完全零認識
點解日劇post班友咁唔妥田中圭

我係唔鍾意睇佢做呢啲好人角色
之前係四重奏做bitch 好出色

aaa入面我都係最鍾意佢
把聲真係好好聽
佢自己solo出嘅歌我覺得仲好聽過aaa啲歌
同埋我最有印象係佢做體操男孩

好似係覺得佢唔知憑乜野上位
同埋做春田做到好on9
好似係

我都係睇四重奏先識佢
真係做得幾好
最後估唔到溝咗件洋腸

係呀超鐘意佢把聲
上兩個月係東蛋開完live
佢做體操男孩個陣好瘦.. 又黑髮
最唔鐘意個陣個look

人生易如反掌

但之後紅左連埋黎緊呢套三套主演
都係啲善良懦弱既角色，好失望

尋日入post睇左陣都嚇親

套戲受歡迎就自然上位架啦
田中圭出道18年而家先出頭
咁都可以唔抵得人
on99

佢係值得囉
差唔多季季都至少一套劇，好努力

圭好似係因為做得太多不倫戲角色？
所以吉岡紅左做返好人角色都啱
角色討好先多人鐘意

我愛甜圭!
摷返套魔王出黎睇,10年前已經搞不倫

魔王我當年仲好細個
得閒要睇返

鳴呀

快D睇返~個樣好呆好得意

注定係不倫最佳人選

官方都冇忘記部長生日

應該係twitter太多人為部長慶生
Fans同劇組都好有愛 估唔到仲會update

甜圭笑得好甜

Btw有無人會買遣都19歲出果本寫真
我見會再印 有得預訂

想買，好似話19號再出，但唔知邊度有

呢張兩個表情咁大反差嘅
田中圭笑得好燦爛

kento個樣好似漫畫

我都諗緊

張相好似唔public得
最好係度share完就收返張圖 (收唔收得返?)

雖然唔算太鍾意之前個金毛look 但我應該都會課金支持下

冇得收返

原來七天背包客出左day4了 今晚睇

佢做緊咩
今晚返屋企睇

呆住搞不倫

初試當地按摩豐胸療法
(我未睇 唔知佢做乜野)

係咪因為本身要課金先睇到？

扮工po兩張Kento自J用

可能始終係玩運動嘅角色所以要fit啲？
佢之後有份拍套有村架純主演嘅劇我都想睇返

我都想買呀

係呀，話晒都係付費內容
日本啲事務所好似都幾重視呢啲嘢

雖然有原圖睇好開心

頭先去佢個blog度睇
我未課金
但都見到張圖既細圖

不過既然睇左張圖同篇文
就行動支持圭啦
好似好平
有無課左既人可以教下我
一定要有日本電話先課到？

謝謝巴打分享

巴打下次set返member限定安全啲呀

唔洗日本電話我都係用香港電話就課到

一下醒唔起.....

即係用credit card俾錢咁就得？
有無咩資料要落？

已課
要填個人資料地址
但一定要係日本都府縣
我求其寫東京都

其實22蚊一個月
好平

張相真係好值得課金支持

但寄野就寄唔到俾你
之前好似有大叔的愛字樣既心型氣球送

同埋無地址抽唔到飛... 本身想抽舞台劇加場飛

Ching你都係香港？
咁無辦法啦

用tenso 嘅地址唔知得唔得呢
到時加少少運費寄黎香港

第二個fc試過得

其實我係絲XD
我係香港依家搵左代購6/16公開發賣幫我買飛
買唔到先買流通
今日見有張第二行條友炒到8萬YEN 甜圭紅喇XD

佢本身都跳開舞都唔會唔fit
係佢個期真係太瘦
加上佢又骨架細

個套佢做男二
同埋又係d 西裝唔岩身咁款好大件

嗚呀返工見到d咁既野

好奇一問代購收幾錢

張飛原價8500 YEN, 代買收900蚊港紙一張(未包郵寄返香港既費用,不過以前買左ARASHI飛運費都係20-30蚊左右)

其實係咩舞台劇

食水好深

依個

其實差唔多了佢包哂所有入錢手續費 賺少少水腳咁

想去
但應該聽唔明

呢張實在係太 #NSFW

原來收咁貴
我唔小心做爛市

點解我會諗起惡之教典

你有做代買? 收幾銀?

唔算做開其實
不過有fd叫到就幫手入金抽飛咁
所有費用連手續費計8算

原來如此,我就無計唔識人唯有俾錢人賺
不過依間我都幫襯左好多年以前睇ARASHI都係搵佢地買飛
佢地買唔到唔會收手續費依樣野比起其他幾間已經好好多

點會唔識

買唔到唔收手續都好
以前試過間係成唔成功都每張收50....

我試過搵信和地庫某間抽飛,抽唔抽到都要收200一張手續費....... 我黑仔兩個A/C都落選......

無人post部長ig…
佢真係一人寂寞蛋糕

好慘 俾人飛又離婚

個幾句日文係咪Happy Birthday to me 咁解

鬼叫佢棄糟糠

仲要自唱生日歌…

係囉，蝶子咁好

佢係咪做鄉下仔果類角色?
呢排煲埋kento啲劇先再煲呢套

我想像到佢唱生日歌比自己個情景同把聲
一定好好笑

乙女mode…

好可愛啊仲要安慰自己我唔寂寞

かわいい～～～～～～

係
即刻諗起岩布仙尼

抄我牌? 扣你分 扣你50分

我都係

理想的兒子
唔睇返都唔知佢有份做

yeah

200..... 好過搶wor

lm

無抽過都唔知啦

唔係呀
企業家黎

呢張究竟咩事

成張相好多吐糟點

頭先喺公司忍唔住上b站睇cut
佢出場嗰吓我差啲笑出聲
即刻熄咗

已經無再入去睇
佢地覺得鍾意睇大叔的好bad taste呀嘛
我心諗大叔劇情會難睇得過花晴
花晴睇到我屌撚晒老母

聽到個劇名同造型已經唔開胃
睇唔透男主果隊野點解咁紅

大叔除咗第七集啲橋段hea咗啲之外
全套劇都好ok喎
輕鬆純愛搞笑小品

我懷疑自己審美觀已經追唔上潮流
人又唔靚仔

花晴我跟J2進度
完全唔明點解天馬會輸
本身諗住睇今田美櫻( )點知佢既演技好差

我都唔明囉
天馬咁完美都要做兵痴線架咩
套野咁撚垃圾
但收視又幾好架
吹漲

有冇人為咗Kento睇High&Low
最新係咪有新發表？

咦下季原來水9新劇有大叔

睇緊
睇咗3 套電影 (戲份好少)
未睇電視劇 (聽講第一季先多kento)
但劇情太中二基本上打住機睇

而家睇緊 high & low live

手足無措個樣好得意

老實講我都覺得圭圭既戲路係鳩鳩地既
但到佢地咁憎都好奇怪 佢地成個款憎到入肉咁
到底點解

就算係不倫圭都好萌❤️
同圭搞不倫一定好開心

其實kento扮cool都幾正 好型
無晒毒氣

不倫形象再加春田傻仔演技？

同埋個樣唔夠其他一線靚仔

係好型
演技搭夠

而家開始睇花芯

係~頭先返睇另一套大野既劇死神君,第九回都有甜圭今次唔係不倫.
好型仔

P.S 死神君第二回有KENTO

...係咪得我一個真心覺得佢好靚仔......
雖然而家覺得Kento靚仔d

我覺得其實幾順眼 但接唔到一個好突出嘅角色令人記得佢做過咩戲
係咪即係靚仔得嚟有啲路人甲
一線果啲都唔係個個靚仔啦

順眼+1
但我口味怪有時啲人話個啲一線好靚仔又唔覺

以前覺得佢幾順眼，但有啲路人樣
但睇完OL 終於get 到佢既靚仔

愈睇愈順眼
我覺得田中圭係型>靚仔

遣都的黑歷史...

點解當我地成日話佢演毒撚角色
佢早幾年個D都係做中二病
運動少年->中二病->毒撚

佢真係咩角色都肯接，仲要做得好
所以話佢可塑性高

演技派接太多文藝片
加上佢個人真係毒

同山田孝之一間agent
大家都唔揀戲接

演技好咪咩劇本都唔怕接囉

型棍子

呢套係咩嚟
好中二

紅字重點

由毒L到暖男到型棍全部都做到
定係其實人靚仔咩都carry到

理想的兒子 笑到仆街

佢真係毒既靚仔既例子

好想比佢S
可惜佢真人應該係M, 咁毒

笑到仆街

好靚仔又唔直接等如佢套戲/演技好唔好睇
拉勻嚟講其實最主要係要順眼就夠
我其實想話真劍佑未到好靚仔 但我驚畀人打

求下Kento做返毒撚

我覺得佢好靚仔
佢D動作同反應好萌

第一張好有偷情feel

佢收工就做毒撚㗎喇

訪問都毒
得演戲唔毒 (如果角色唔毒)

我麻麻地
呢啲標準電眼靚仔好厭

越睇越尷尬
可能係林遣都最黑嘅黑歷史

毒係佢既萌點 我覺得如果佢唔毒反而無咁吸引人(至少我係先)

上次套紅色jumpsuit原來俾主持人話佢似清潔員

我岩呢type
反而菅田坂口呢d唔岩睇

呢套野除左山田涼介幾可愛之外
其他全部都好老尷

頂連主持人都笑佢
好慘既小毒毒kento

究竟遣都既黑歷史可以有幾黑

個節目邊度有得睇返？

清潔員 M記外賣仔 囚犯 小販 工人

我都搵唔到 係睇微博啲人講咋
btw想睇幾年前astudio訪問
好似話講咗好多柒事出嚟 但冇字幕聽唔明

我用戰國Basara挑機

未睇劇先聽歌

你地成日笑鳩佢好撚仆街
我鐘意

開始明白咩叫愛到深處自然黑

就係果種「我 (同擔) 笑我老公就得，外人笑就唔得！」咁

托頭會唔會太可愛

B站有部分彈幕翻譯

希望字幕組加速

而家Kento紅左，好多情敵，上網都買唔到好多Kento既舊野／炒到好貴

唔理解點解可以有咁多黑歷史

我又笑左出黎 火花宣傳 佢出場果陣D動作真係好趣緻

我以為聽個名戰國係歷史戲 點知㩒入去笑死我

今天見到有人話寫真會加印 想問邊度有得訂？
Amazon好似冇既？

最鍾意呢個髮型

點解佢鞠躬既動作好奇怪咁

佢出場果D鞠躬抽筋咁⋯⋯笑撚死⋯⋯

我都想問呀Ching 很想開團

呢段
笑到我
搞乜鬼

原來佢又係叫政宗！！！

係呀佢都曾經做過MASAMUNE

係咪19號要係度搶

佢咩劇都接
黑歷史多係好正常

睇完戰國段野
笑足成段片

官方印多少少好冇 我唔想搶到趕頭趕命

但段片既kento幾好j

出過本好唔好
呢本咁舊興趣減半

係幾型棍子
但一諗到一開波騎馬嗰段係咪撓住手自己跳跳下咁拍就忍唔住笑

其實真心金毛一般

仲有輪廓好好j

仲要係廠綠佈景咁拍
有花絮就好睇
實笑到肚痛

推薦大家睇呢套
雖然Kento係入面個角色好中二又好細路仔又好煩膠 帶有三分可愛
但係醫生造型真係好好奶⋯⋯

利申 劇情好撚大路 可能有D悶

其實性趣不大
但我唔課金佢地點會幫佢出新寫真

原來我熄咗彈幕

金毛ok
但太嫩囗同個body太瘦
好似蝦細路咁

其實個時間點有問題
官方Twitter話佢56歲生日
故事開始係55歲
佢由55歲轉56歲
一年之間
應該係同緊春田同居
無理由自己一個人過

我係咪太認真了

咩唻架

岩岩睇到b站想補荒川爆笑團
然後仲有呢套....
仲有火花....
仲有唔知幾多.....
要補到幾時

但佢show body個張都幾好j

其實我都係咁諗
牧春喺返一齊唔係2019 咩?
除非開始時係2017…

荒川爆笑團睇到第二集棄咗
唔係好頂得順個世界觀

我入過去睇過幾次
嗰邊仲會覺得太叔呢套嘢開到咁多個post好匪夷所思
而家都無再入去睇了

唔啱傾咪唔好睇囉
冇咩所謂嘅…

三個女人一個因都係咁啦

花芯都有露少少body同好多床戲
但佢個樣同個角色年齡應該差一截
呢點好難演投搭夠
搞到我好出戲

可能係b站段片剪到好似好好睇咁
雖然其實都係得桐谷同遣都d片段
依家先知原來佢地一齊拍過劇
桐谷咁瘦遣都要揹佢無難度

有戀童feel

是但啦
總之就尋日就係部長大壽

係
真係冇性趣

其實我覺得同棲生活個mk仔造型幾好睇

佢拍咁多戲真係有排先補得完

竟然推到9
最近瘋狂沉迷林生
A studio b站有生肉+野生字幕翻譯 真係好好笑 佢喺呢個訪問真係講咗好多嘢
btw花芯真係好好笑 好似唔夠三十秒就射咗 唔睇彈幕都唔知原來佢已經入左去加射埋 完全唔知做緊咩
惡之教典 好撚正d表情
同埋有套又係做醫生講破案（？） 入面嗰種壓抑嘅變態感真係好正
日向都好中二好正
林遣都嘅戲好到人神共憤

RESIDENT ～五人實習醫生～

三個女人一個因係咩事

電視劇代表作已經有火花同大叔
希望kento接到好嘅電影劇本 拍返套電影代表作出嚟

已經開到11

認同你呢句 買就買

屌 原來係TVB劇
好耐冇睇電視 唔知

男主角個樣有時似華少
有時又似許廷鏗
阿牧好靚仔 個頭好厚
大叔好好戲 俾人拒絕真係睇到人心痛

無人講麻呂既 其實佢都幾好樣架喎

冇上黎一排已經推到9

個mk仔髮型佢先carry到

呢套我純粹J佢個造型同埋副body
西裝骨骨+二、三十年代果陣氣質真係好正

佢地有佢地傾
我地有我地J

尤其一場男老師為他「服務」下半身的戲碼，畫面從腿部拍到上半身，為了不讓林遣都亂竄的腿毛影響到畫面的「唯美」，導演於是在開拍前下令讓他「剃毛再上」，頓時間他兩條腿就變得光滑閃亮，任由美術老師盡情享用。

篇影評寫到好好笑⋯

初夜果到其實做到好明顯佢早洩咗…
開頭話佢係處男
之後個reaction
最後個老婆問佢… 佢再碌開

後來熟練咗果d床戲佢高潮果時有演到射精果d表情真係好鬼肉緊

攤牌後佢叫老婆返屋企
但又俾家用 (個信封？) 果場戲
果個髮型真心唔得…

靚仔但個角色本身冇乜發揮

我都想盡情享用

圭黎緊套劇
AAA唱主題曲

金子大地都好QQ
同埋佢好尊敬kento 之前係訪問好似有講過覺得火花好神 希望有一日都可以好似kento咁有呢種代表作留係歷史
唔知後輩苦手既Kento有冇同佢變成fd

佢地好似完全冇對手戲
除左有集麻呂擺前輩款叫maki擺份文件係春田張檯

希望有啦
佢地劇組咁fd

呢幕好J

其實一開頭我麻麻地麻呂個角色
無大無細以為佢之後會闖禍 (雖然都有
但後尾又覺得好搞笑

我都覺金子大地本人幾可愛
可能因為成個劇組最細個群係佢？

我覺得個個人都係痴田中圭多

同前輩相處可能就冇咁苦手

麻呂果d part 好好笑
有個位佢咪冇大冇細d 手勢，之後舞舞又話春田唔好騷擾佢。好白痴但好好笑

好可愛 張圖係金子大地po？

麻呂話佢真係會辭職個度就覺得佢好得意
寬鬆世代榜樣
我都要咁

係呀
仲有呢張

望望下有啲似呢個

仲有佢d語氣 無晒敬語好搞笑

麻呂望住蝶子發晒姣
跟住舞舞叫佢死開
嗰度又係好笑

華少 形容得好精準
我都係覺得佢似terry多過金堅

未睇到呀屌未睇到

佢個角色真係好中二 但真係好惹人憐愛⋯⋯
係咪男人不壞女人不愛⋯

果對啡色既大眼晴⋯⋯姐姐不行了

講到自己好老搞到我好好奇你幾多歲

咁楚楚可憐既眼神

今日大塚寧々50歲生日呀

sorli 唔小心hi到個負皮掣

佢真係keep得好好，完全唔似50歲

雖然有時有眼紋但overall都仲好有人妻味

齊競猜

好想緊緊抱住佢然後佢就會鬧鳩我「唔洗理我！！！」但我都係要繼續抱
口不對心的矢澤君

老魔女生日快樂
佢真係唔識老

唔緊要Ching 我感受到你對Kento的愛就好

我估同kento同年 28

好傲慢

樓主講過佢9月開學

扮老
過份

佢同百合子都好正

頂我想打傲嬌呀

襯色好大膽 不過靚仔大晒

通常都係直接無視件衫睇樣

點解你咁都記得 我係咪應該改下個username

你句襯色好大膽笑死我
講得好客氣Ching

不過老實講呢套算係咁

大家都差不多 唔好嬲 乖

傲慢都萌 唔緊要！

真係唔似50，生日快樂

上身都算佢啦
竟然下身著條紅褲
唔睇樣以為係搞笑藝人

kento依家27咋
今年12月先28

成日覺得佢唔似90後
因為成日d 角色既look 都好頹

突破盲點Ching

有冇link呀個訪問

肥皂泡個look好似有某巴(定絲？)打形容為世紀乞兒look
論打扮的重要性真係要攞遣都做例子，
終極毒撚同陽光男完全兩個極端

你哋兩個都相差有啲遠

笑死我
你地對遣都d形容都好mean呀 (但好貼切)
佢真係可毒可唔毒

l

好彩最後剪完頭髮靚仔返

靚仔的乞兒 其實佢係咪著私伙衫拍戲

但套戲有好多鏡頭都好白痴好得意呀
車門撞頭 自己煙灰嚇親 飯團碌走咗

其實講到尾都係 Your face your fate

佢真係好正
美人

角色設定係咁呆萌?

我地可以同佢慶祝生日

已經係個post蒲到個個都記得

仲有絲打將歲數攞埋嚟做username

自細已經冇人理佢 成日都發吽逗

如果佢會嚟香港出席活動就好了

如果係我通宵排

咁我咪要搭飛機返黎

《肥皂泡》中林遣都飾演的主人公伊豆見被雙親拋棄，多次以女性和老人為目標進行搶劫，在自暴自棄地逃亡途中，他在宮崎縣一個小山村遇到了受傷的老婆婆，因為幫了她去她家過夜，最初見想偷錢逃走，可是村里的人都以為見是老婆婆的孫子，對他很照顧，還讓他幫忙準備山里的一些活動，期間見的心情逐漸發生變化，決心改正自己的人生

以為套戲好悶所以直接無視 原來個角色咁可愛
又一套落入to-watch list

好可愛XDDDD

我都係
本來諗住唔睇佢乞衣look

點解我覺得剪完仲怪左

啲陰長少少會好啲

同感 pat陰出事

雞湯電影嚟 不過啲景好靚
kento成日都慢半拍
毒到連隻狗都唔理佢

佢究竟做過幾多個毒L 角色....

咁毒都打到人劫

係梗黎ga

佢額頭實用面積較高

2月嗰陣日本上影嗰套櫻桃男孩又係做毒撚
下個月出dvd 希望有字幕組會做

笑到我
實用面積

咩形容詞嚟，喺公司笑咗出嚟

由細做到大

好mean
笑死

所以d角色得心應手

話說想問
有無邊度可以睇返大叔的愛啲拍攝地點
想下次去日本嘅時候去打卡

開彈幕會有野生字幕 但到後面有d有有d冇

呢套我想睇

唔該絲打

嗚呀
超級感激

我都係覺得係
運動少年到中二病到毒撚
弱弱希望因為大叔佢可以轉型做毒毒暖男

Ching而家係日本？

琴日睇到有人plan咗行程由朝到夜㗎 不過冇save搵唔返
仲有twitter有人搵到春田屋企 但佢唔講地址出嚟
可能怕騷擾到街坊

this?

嘩，謝謝

yes

唔係話賣緊屋應該好易搵到？
定係外景同屋內景唔同？

辛辛苦苦睇左咁多集crisis諗住睇主任
點知主任咁慘仲要戴綠帽

係
想係街頭撞下小毒毒kento

好想同佢瘋狂合照

又要煲多次 以解我maki之愁

真係好 我都想長居日本一陣
集氣比你撞到！！！！！！

想買牧果款tote bag
係咪得日本先有

剪完個頭咁薯嘅
反而乞衣頭有種不羈嘅感覺靚仔啲

呢度平均好似個個都係90後？

鬼叫西島咁靚仔
絲打睇埋結局未？

睇劇照見佢成面血

我有次係銅鑼灣見到有人用
不過望落幾殘應該買左好耐

年輕真好

西島如果唔係好照顧小栗旬
我應該會想煎佢兩巴
人地主任咁辛苦捱緊世界

因為佢做間牒之後畀人打

聽完你地咁講有啲唔敢睇

咁佢又無長期影住主任畀人打嘅因為一集太短無時間
主住啲戲份唔算好多 我覺得如果純粹想睇主任可以直接睇第7集

90後都27,8 了

我同kento同年

唔知佢去開邊頭

我只係細kento兩個月

我差1年

我地呢度d年紀其實都好近
我細kento 6個月

我都喺

maki杯到手了

個post變咗做遣都的愛
大叔生完日之後就無人理過

有冇圖
係邊入手

今晚返到屋企先影
最後搵到香港有

kento實在太好K喇
部長不嬲都冇乜人理㗎啦

香港如果有入應該易搵過日本

香港竟然仲有
有人肯放？

太好J

我細二年
但呢度都仲有學生哥

y拍之前炒到10000yen一套
但一套得2隻係maki款
宜家有人放緊底價2000yen一隻

佢應該塵封咗喺屋企幾年最後冇用再放返出嚟

佢放得好岩時機

我起碼細kento 4年啊

佢一年前放㗎
仲搵到有大陸人放
不過個賣家十幾日冇online喇

放到而家先搵到買家
你同呢隻杯有緣

細4年
岩岩畢業
仲以為自己喺呢個post已經算係年紀比較大

絲打同我差唔多年紀

佢話起碼呀
唔至四年呀

我搵咗好耐㗎喇 試唔同嘅keywords組合
見twitter班人搵極都搵唔到
令我更有恆心咁搵
美國同馬拉都搵到 不過運費太貴冇買到
好彩最後香港都搵到

我都係畢左業無耐啊

唔知有無人仲細呢

真心唔知打咩keyword好

恭喜曬

比我FF下啦

係ikea ungdom系列
但有啲賣家冇打系列名
ikea 宜家 cup mug 杯 ungdom
以上嘅不同配搭
要知道search ikea mug會有幾多result彈出嚟

睇字都覺得個杯得來不易

你要做人肉scanner
我突然覺得呢件事好似清電腦啲廢file

啲人真係好勁
世界上千千萬萬隻間條杯
咁都知係ikea邊個系列

靚仔係靚仔
但呢套冇乜地方俾佢發揮演技

到底kento幾時會搵到個合適既髮型

呢個幾好丫(?)

佢短髮好似怪怪地咁

呢個v好呀
又無maki頭咁厚

dse

我都覺得呢個幾好睇
唔使好似大叔的愛個頭咁厚
襯埋斯文西裝look

好殺食

其實上去VS嵐宣傳解憂果個都好正
夠清爽 但啲陰又夠長

好正呀
飲啖水都寧捨甜

勁呀

FF 同maki一人一啖

同maki一齊飲水

間接kiss

大叔入面個髮型幾好睇吖
（先入為主）

好萄萄！！

勁
屋企有隻100yen店既黑白間杯
ff住先

其實我幾鐘意佢同川口套戲個look

d人話睇到喊晒喎

雞湯電影嚟

因為個劇情關係要剪到咁嘅 (認真)

應該會啦而家紅咗
佢做處男角色真係無衝突
(係我知佢現實唔係)

細個明明做運動少年…
用晒d quota而家做毒撚

以家有節目組應該會有

我唔係囉

主任其他造型真係好型

睇gg translate大約意思係話田中圭無去double fantasy個試映會就寫左紙俾主持講
有句係同水川講: 因為你係劇中拋棄左我,所以我以家同男人拍拖,請負返責任

呢個長度幾適合佢

真心覺得佢呢張相好正

隨便J

唔係啦
老過你哋一截啦

無錯
不過係講笑
套戲有佢同主任囉

靚仔

水川：所以你最後去左同男人親熱嗎

睇咗呢個未?

但唔鐘意佢留鬚

嘩緣分

諗多左啦
但個時個髮型都襯佢個陣個歲數既

點解kento d綜藝咁少

當然d人諗多咗…
日本有鬼1314 咩

唔好咁講 成熟啲姐

話題終結者點上綜藝…
雖然睇得出佢盡咗力
vs嵐 x解憂果集真係慘不忍睹

熟到爛lu

絲你真係好多source
唔知香港有無呢

d後輩尷尬既表情

我本來覺得成個focus落曬喺山田涼介度有啲煩
但又諗如果成日cue遣都會死得好快

我都唔鐘意
應該而家襯後生扮下𡃁仔
佢起碼30歲打後先留會好啲

focus佢正常既
但cue kento真係出事
佢上解憂都唔係好接到話

咁我寧願佢同多啲前輩熟啲學多啲野

係囉廿幾歲學咩人留鬚

我只係得閒無事碌下twitter
都係日本妹太厲害

又想佢上多D綜藝多D人識
但又好似好勉強佢咁

志村動物園

maki d衫真係簡單得黎又襯得好好睇

個announcer都係咁問林遣都嘢啦其實

大佬
d私人嘢都爆出唻

你睇山田孝之…

一黎就打大佬咁好咩

佢同前輩相處明顯at ease d
我諗係咪因為佢童星出身
慣咗全crew最細年紀

條運動褲竟然兩年前興到而家…
好hea

其實都係基本款之嘛
主要係佢夠白同靚仔

而家已經好多人識佢咧…
我諗佢之前應該二線頭
而家終於紅咗

好想睇佢同北村共演

呢套都有d想睇

我以為sweatpants會好sloppy但以家咁睇又唔覺
我唔明呀

果2條褲我睇咗好耐都唔知個分別喺邊

結果都係樣嘅問題

從來都係呢個問題

好似
結衣U記廣告 vs 自己著U記
咁

佢明明細個都係女仔樣
專登整殘自己個樣

我希望kento向maki學習啊

比人帶慣, 唔慣要帶領返人之類?

咦唔知佢細個咩樣添

修腳囉…

諗起尋日唔記得邊位post火花嘅宣傳
佢行路行得好似鴨仔
可能同動物會好好睇

wiki完先知原來山田孝之結咗婚

似企鵝

根本就係佢慢熱 唔敢主動同後輩講嘢
怕人話佢扮熟

我感覺係
因為佢話同後輩開始唔到話題
就算出去玩都唔high提早散會

少女咁
仲要好靚女

佢個事務所見佢咁紅點解都仲未有搞作
Twitter d架妹日日求緊スターダスト幫佢出新寫真
好驚再咁落去d人就開始唔記得佢

後輩當然又唔敢主動搭訕…

可能已經係咁開會plan好多嘢…
始終咁大公司 (日本人開會開好多先搞到成果出唻)
而且仲要就檔期…

都話拍緊時代劇咯
我唔要光頭kento寫真呀

希望係咁

出個消息都好

就算未有劇拍
希望多啲廣告商搵佢拍廣告同代言啦

笑

2019 新年果套?

時代劇形象廣告

戴假髮做偽娘呢

如果真係要拍
要等d頭髮生返出黎咪有排

有頭套唔駛剃呀嘛...

喂呀
我笑到癲咗

唔知最近個pizza銷量點

買100本

又諗起juliet

石窯工房贏晒
正好佢紅咗

但個廣告好似都幾年前？

好多人走去買
但輯廣告真係好on9

今年4 月架

睇kento d圖 真係判斷唔到係咩時期
間野都幾醒

係 話係6~8月拍
日本仔真係認真
3個鐘頭嘅劇同2個月拍
tvb可能用1個星期就拍完

佢唱歌真係好好笑

即係呢個廣告都算係最新果個?

究竟佢做咩事

深山野人

wiki裡面呢個係最新

呢套又係咩嚟

你睇緊終極乞兒套戲？

俾佢師傅困咗入資料庫，
仲俾佢師兄逼佢解讀用古語寫嘅舊文獻，
好似都困咗好耐

我成日諗佢點解決基本生理需要

btw呢套係精靈守護者，頭一兩集個造型幾好睇架

冇 碌下twitter見到

個look又係好高額

官網都係咁講
石窯係今年3月
對上就係2月福島廣告
再對上係舊年12月一個手遊廣告

youtube度揾得晒成系列廣告
係間食品公司official channel唻

令人尷尬
撓埋手轉圈係想點

睇佢官網係

本身都想睇
但唔係好接受到啲造型

我仲諗住開
不過睇劇照好似個個人都係乞兒look咁

但都算拍得佢靚靚仔仔
好過飲品廣告好多啦

求佢孖住甜圭拍anan sex issue

佢著私服應該毫無違和感

荒川爆笑團我睇咗2分鐘已經想棄
點算

這不就是私服了嗎

唔睇囉
唔岩就唔岩唔好勉強

mean到

咁快想棄
我仲準備就嚟睇呢套

個陣容其實好豪華

終於唔係黑歷史！

呢個好舊啦
我記得出個陣我睇過(因為石原)
但無留意係Kento黎

因為好多角色都係原住民(土著？)
得皇宮啲人先整齊啲
遣都個長毛look仲shock……

好羨慕石原可以比kento璧咚

係，
但其實個故仔想講咩架？
我睇咗三集都唔知做緊咩

點都睇埋第一集先

再黎個反差

笑死
有撮頭毛郁郁下好可愛

好可愛呀

仲有酒粒

係哩
我捱到第2 集咋

無厘啦廢

我頂 即刻笑咗

好動L
好想聽埋把聲點講

第4集
其實呢套嘢我冇咩心機睇

劍心大結局劇評
寫得唔錯

但感覺好似幾快睇完
可能REPLAY & DESTROY同呢套揀一套睇下

玉川個故事其實好簡單
當係J Kento就夠
個結局好戇鳩

replay & destroy啦

唔係遣都我可能棄咗
佢又唔係銀魂嗰種無聊

山田孝之餵咖喱

世愛同白夜行個期好撚正
真係j出血

之後佢好多醜聞
沉左一轉輪
就變到而家崩壞咁款

我都有睇
好耐無一套睇得咁投入嘅愛情劇

我覺得大家討論正過同深入過呢條女寫

其實有咩醜聞
我淨係留意到佢近期有個event係唔知幫咩品牌 幫影迷量胸圍

大家都好有心思慢慢琢磨人物同劇情

原來部長早兩年出過寫真集

唔係嘛
雖然部長幾可愛
但購買對象係咩人

其實套嘢好癡線

佢最紅個陣搞大左地個肚
但無同個女結婚
淨係比錢
記憶中佢有講過唔想要個bb
之後靜左輪

咁佢最後結婚對像係咪個女仔

所以甜圭同kento寫真加印嘅同時部長嗰本仲未賣哂

唔係
佢結婚個個拍左兩拖ga ja

係囉我想知購買對象係.....?

到呢刻仲有種心掛掛既感覺
都結局左就快兩星期

結局咗2星期都堅持每日上連登討論 我都佩服自己

講開寫真
訂左但冇貨

好勁

主要角色得主任同麻呂冇出過寫真

其實我一直都無睇開連登

睇戲同劇會覺得北村好黑好瘦
但幾可愛

但麻呂本身唔係做model架咩 會無寫真？
主任就........就算出左然後畀人擺埋左一二邊都唔知啦

真係好cute
好想攬實佢同搣佢塊面

麻呂仲後生大把世界
佢第七集個髮型真係好一百倍
初初唔想佢配蝶子
轉左髮型就

主任
我見佢有幾本雜誌有幾張寫真
想入手

我平時凈係會睇熱門 CDrom

其實睇劇佢都唔瘦

其實我係因為套劇先開始日日上連登同第一次發言

睇鄰家覺得佢好可愛
但睇佢d live 特別係中分真係又係好型

你買佢套戲嘅dvd先啦

我都係
開唔到acc都問呀妹借黎留言

好中意鄰家佢著衫
著到膊頭夠橫 好型
有無邊條live推介啊

係囉果套說好嘅中年純愛戲

好想同kento瘋狂食咖哩呀

btw Stardust最近開咗微博宣傳佢地d藝人
雖然大部分post都係小貓兩三隻但有關kento個d post就超多人comment 同like
希望事務所都感受到海外的愛

有興趣既隨便搵下

癲得唻好笑
為咗d無謂嘢用晒d時間

之前有巴絲share過呢條

真係好正 中要落大雨濕身 所以takumi變咗中分

我記得Saku成日著短褲
your face your fate
好容易變成謝師宴張圖

好適合山田孝之呢個癡線佬

佢啲衫好萌
唔係人人都岩著

有幾集一開頭同kento玩遊戲真係好搞笑
個jenga砌到咁

我都係因為呢個呢套劇先開始蒲連登..
仲要開埋acc添...

開頭以為係用膠水癡的 點知推得冧

我開唔到 唔知點解

套劇有幾集都有副聲軌
次次唔同人
入面啲同劇演員成日J佢著短褲

都睇唔明

原來越南之旅中字出咗day5喇

即衝

bili有其他人副音講佢地呢pair
然後個個成日話好可愛

尹錫湖啲戲我覺得淨係睇畫面都應該get到
你有無睇開日本啲純愛電影？

無

主任搣佢塊面嗰幕超可愛

OL結局麻呂俾蝶子搣都好可愛

大結局個kiss超可愛 主任笑得好lum
期待濃厚kiss

係囉
同埋劍插海盗果part唔知搞幾耐先玩到果個位

b站啲人彈幕話主任終於冇死到冇帶綠帽 有個he

主任煮煮下飯然後朔跳上去攬住都好可愛
每一幕都好可愛

今朝睇完crisis又係戴綠帽
失戀朱古力又戴
然後double fantasy繼續戴

同圭圭同一命運
長期做同一類角色

當不倫國國王遇上綠帽士

綠帽士
我以為奸人先有御用JE
原來綠帽都有固定主人咁sad

補個圖平衡下

漏左

話說我而家先開始睇鄰家
見到主任呢件冷衫

我就記得係uniqlo嘅款
因為男朋友好似有一件
定唔知睇中咗但唔岩size所以冇買到

最估唔到係我竟然認得

你終於擺低遣都跳入主任的愛喇？

好中意佢跳完上去然後fing嚟fing去
小朋友

睇第二張圖都FEEL到好sweet

我暫時又真係未諗到邊個有戴過咁多綠帽

因為我自己鍾意dl晒啲劇同戲方便隨時翻睇
但kento套套都dl唔到咁滯/dl得勁慢
心很累所以睇咗呢套先

其實冇大家咁瘋癲，不過過去個個月已經習慣咗上嚟吹吹水，見慣唒啲ID同你地好似好熟咁，從來都冇試過喺連登咁活躍

我都係
平時好少上水，多得呢套劇同個post
睇好大家今晚開第10 個post

今晚難啲喎Ching 2點幾聽日要翻工

我意思星期五晚

無論套劇定係呢度都好溫暖

深宵福利

眼神好有自信

咁靚仔嘅

幾時ga張相
一早起身就有靚仔j

好正呀

每日起身J kento已成為指定動作

好靚仔呀

呢個髮型

Saku把聲同佢啲舉動真係好似小朋友
Btw,呢套劇松山研一明明係主角戲份又唔少但硬係覺得佢成日係度行行企企唔知係度做乜

主線 兩位戲太屎

下面個張好似官網sell緊件褸既model 相

第二張有d唔似佢

全身uniqlo款
靚仔著簡單款已經好正

好「牧凌太」feel

佢著紅衫真係好好睇

成個李敏鎬咁

agger
前排先買左件ma1
早知買黑色啦

個角色都無咩好發揮
呢套睇佢睇到好尷尬
所以主線skip住咁來睇

去買mont blanc黎食!

真係好正
件衫又岩身

d色同款係maki先著

而kento真人係著背景嗰個顏色

仲係邊框個隻色

你地......
差D噴早餐

好衰

再推一次張相

早晨

補完咗銀二貫
好青澀呀…
唔知係咪題材問題

唔係好接受到個look

時代劇冇辦法
而且係佢主演
不過感覺中規中矩

睇到豆瓣有個兩年前嘅review
話男主角全程面癱
其實都唔係嘅………

俾人打屎忽

本身以為佢chok聲 後尾發覺佢本身就係咁
好甜

唔知有冇日向
達磨一家好型

佢把聲好似啲岩岩開始變聲嘅初中生

想今個 weekend 開 <肥皂泡> 唻睇, 求 link.

其餘3個家庭條線都好睇過佢
主任不斷為Saku開始慢慢改變唔再隱瞞
Saku由初初由一個細路仔變到好上進,呢條線最warm

我都想打

個主持好偏心
個女主角整兜薯仔牛肉就淨係叫林遣都一個食
不過睇個反應應該唔係咁好食

同埋果一嘢應該打得幾應
粒聲唔出面容扭曲咁行咗去台邊

係公司睇唔到片

小屁股一定好痛 姐姐呵返
佢揮手果度好呆好qq, 個樣心諗揮完未呀dllm

好似想快d收工鬆人

我喺地鐵睇忍唔住笑咗

打在佢身 痛在我心

做咩要咁大力打佢

係toilet淨係睇左打patpat
應該比佢預期既痛

好得意呀揮手個度
好呆XDDD

咁嘅pose好容易打到蛋蛋

差啲笑到噴早餐

我咁啱食緊隻穿咗嘅太陽蛋

要唔要食遣都果隻

想問下大叔的愛有副音軌既集數係邊幾集?
係bili剩係見到2&6集有, 如果仲有想補完佢地

得2 6 有

就係得呢二集有

點解最尾個集無

thx, 得咁少

集集都應該要有啦
如果留番d做dvd特典我都ok

無啦
電視台好懶

陳奕迅咩

好正

笑撚死我 你地d comment

要食佢咬住個隻

陣間睇先
Btw Day 4好正好warm呀
遣都路過就食左人地呀姨碗麵 笑死
佢就算一開始比人呃左都係咁信任當地人 真係好pure好true 好開心佢有番個咁warm咁難忘既回憶

day4高質
食榴蓮食到想嘔
跟住去街市呃飲呃食
請佢食麵果家人對遣都好好搞到佢好感動 感性的遣都

又就快爆post
大家都好痴線

毒L無極限

佢副眼鏡唔上唔落
帶到好撚毒

毒到出汁

就黎要正名做遣都的愛

仲以為佢係鐘意食榴蓮先買 試完中伏個樣笑死我
好得意

個人認為呢個毒到核爆look仲難頂過世紀乞兒look

我都係覺得好可愛

係囉我都以為佢鍾意食 仲要好純正咁讀Durian
之後食菠蘿就勁開心

（>皿<）
個字幕組好正

頭髮又無層次唔gel咁

其他線都有呢個改變 雖然涉同朔個進展我覺得過渡得最自然
主線真係
我除左準確講得出治癒不育嘅療程階段
我都唔知松山研一做左乜
感覺有啲浪費 明明佢幾好戲
搵個路人甲都做到嘅角色畀佢

媽好毒呀
第三張相屙緊尿？

覺得佢做戲把聲同唱歌match唔到

借問聲呢套咩戲嚟

呷朔既醋 同令到涉呷醋
扯住朔件衫果幕我笑到pk

櫻桃男孩 下個月出dvd 希望字幕組會做

佢個表情 究竟咩事
尋日好難得先見到段電影cut
佢唔係做毒L 係做靚仔後輩

係

Cherry boy
處男三人組 唔記得今年幾時上

原來咁快出dvd 但個預告睇完都唔知究竟做乜9

捉姦個幕真係好好笑
之後朔同隔離屋兩個女人做埋姊妹好搞笑

我覺得都係好甜

所以我堅持佢地係わたさく
3個夫人

應該大部分人都係わたさく？ 乜有人覺得係逆咩

夫人團
雖然一開波係朔主動勾引

bili d彈幕有d覺得朔係攻, 邪教呀邪教

朔好識撒嬌

淫娃嚟

發姣個陣好似女仔

我有d懷疑佢其實根本冇前男友結婚

咁又陰謀論左啲喎
朔算唔算係對涉一見鍾情左

不過唔知點解我覺得相遇個個回眸一笑唔係好掂
後尾個d可愛好多
宜家北村係mk金髮 明明黑髮可愛好多

唔知點解我覺得佢係劇入面同ig啲相係唔同樣

第一次仲要港女mode威脅涉唔同居就分手

見面第一日就主動錫 好多經驗咁
難為我地主任仲係第一次正正經經初戀咁樣

我諗係燈光問題
你擺佢落陽光底下影寫真 即刻靚仔度升級

以前係player 一次性交一次房租

我睇到第3集
松山由一開始唔知頭唔知路
覺得所有野聽天由命
去到支持深田恭子去做不育治療同埋安慰佢
都叫做有成長嘅
不過冇諗過佢啲戲屎咗咁多
反而深恭啲戲比我想像中都算係咁

我覺得松山做呢個暖男角色幾好
夠包容
恭子同藤岡靛果套好d
呢太拍住咁多好戲之人佢真係最屎

無咁誇既

我又睇完
藍天理髮店 - 輕輕鬆鬆一個鐘，原來都有d搞笑位

肥皂泡 - 感人囉，但無好認真睇… 高潮果幕對眼d戲好勁

研一啊
有改變到個心態嘅
但唔知係咪因為生仔呢家野 個focus落喺深田恭子比較多
所以松山淨係可以用嚟呷下醋/畀人呷醋

深田恭子呢套個心境算係有上有落 多啲發揮機會
算係不過不失
我係絕對唔會相信松山啲戲屎左嘅

其實我覺得小宮山兩姐妹都好戲過肥恭

加埋個髮型靚好多
鄰家電直左老十年

我都唔覺松山d戲屎 (呢套裡面)

你搵兩個𡃁妹比
好mean啊
野蠻師奶啲戲太好 拍埋會覺得深田恭子比較平凡

有冇人睇咗藤岡靛今季果套?
得唔得?

佢啲前男友到底係邊度搵返嚟

深櫃主任面對情場老手

評價好似不錯?
雖然收視一般

清得咁快

真係睇得好快
我都有d擔心就唻唔夠貨

呢位睇戲好快
唔係睇花芯咩？

同主任__ __冇得當租交
所以佢先會俾人趕走 要搬去主任度同居

好靚囉

日劇post應該比較多人有睇

睇完啦…

雖然年輕但已經係情場老手

睇達磨套劇？

好犀利
有好多我都未開始

睇佢個款都應該食男無數
我記得主任係最後一集副聲道三分鐘講咗六次好可愛
兩個女人恭喜角色結婚果陣佢仲講多謝

係喎… 果套有兩季…
不過劇情太中二

我諗緊下套睇同棲生活 (如果揾到)

惡之教典同銀二貫難揾到哩… 搞咗好耐

的確最sweet
就算異性戀可以去到咁都唔簡單

主任係呢套戲投入好多 戲外都勁親密

甜到漏啊 我記得最後一幕朔錫涉涉 涉涉個微表情轉換 戲外做訪問都甜到瀉

如果對手係女人 戲外表現咁親暱反而會更尷尬

可能兩個無咩煩惱（最大煩惱都不過係要解決涉媽媽果關 ）
只係適合嘅人行埋一齊就好幸福

我講現實je…
如果一男一女演員係咁
一定傳緋聞啦

男男才是王道
男女咁親密已經畀人傳有路啦